---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3842"
date: "2007-08-14T14:03:34"
uploadBy:
- "ffcoe"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das frag ich mich auch: 
wenn du das Differnzial direkt auf die Achse setzt brauchst du 
a) weniger Material und hast 
b) damit weniger Reibung und sparst dabei 
c) etwas an breite ein, weil dann die 3 BS 5 entfallen.